開始會仇視情侶

單身得耐 之前又得霧水情緣 開始有啲仇視情侶
覺得佢哋唔係真係真心愛大家 只係各取所需 放假有人陪下咁 好想親眼睇住佢地分手

又會喺街見到有啲女咁柒 都有得拍拖 相反條仔都唔差 心諗條仔一係盲撚咗 一係條女係死姣西 氹得掂條仔

我係咪心理開始岀現問題

係

。

女版槙島聖護

你識咁諗就好了 哈哈

你地憑咩可以咁幸福?
我唔好過 你地都唔洗旨意好過 哈哈

冷靜啲，去照下塊鏡先，捐返入老母閪啦

過多幾年就會變做嗰啲單身剩女上司

你個名好冇說服力

你估「哈又一pair 準備分手開心~」呢句唔係發自內心嘅

然後再加多幾句口頭禪係嘴邊
「我唔係嫁唔出，係唔肯嫁」
「好多人追過我，但我都一一拒絕」
「寄情於工作仲好，女人又唔係搵唔到錢，呢個年代女人唔洗靠男人」

希望做到女上司啦中女低級職員好慘

想親眼睇人分手又有一pair分手 開心 嘻嘻

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

要班傻西懶幸福情侶做我下屬 撚狗咁撚佢地

唔好咁啦，分手好sad
你緣份好快會到,可能有個好男仔好快比你遇到
女仔搵男朋友真係唔難

不過又唔怪得你
有d情侶經常放閃，講埋d肉麻說話
一見佢地分手真係會大聲笑左
果日心情都好d

心理變態
祝福所有生命x子婚嫁

所有都係雞所有都係鴨

個節奏錯咗，係：
「哈，又一pair準備分手，開心～」
咁先爽

記錯咗

抵你冇人要